逢星期二晚 20:00 - 22:00 煲呔案背後 - 21/02/17「奪命Loudzone」長版本

煲呔案背後 - 21/02/17「奪命Loudzone」長版本
[url][/url]

城寨 Singjai
城寨 Singjai
Subscribed26,517
Add to Share More
433 watching now
23 2
Started streaming 2 minutes ago
「奪命Loudzone 」

主持：劉細良、徐少驊
題目：煲呔案背後

逢星期二晚 20:00 - 22:00

FB:
Category
People & Blogs
License
Standard YouTube License

同意 all in 曾俊華,

等佢 1 on 1 林鄭

然後推高曾俊華民望

勢要打低林鄭

萬一曾俊華高民望都輸, 民間反響更大

萬一曾俊華贏, 佢做點都應該好過林鄭做

下一節講 UGL

真係 ALL IN 曾俊華 有贏無輸

百利而無一害

2,929 watching now
204 6

3,033 watching now
226 7

3,417 watching now
282 9

3,900 watching now
372 18

4,018 watching now
409 19